不要再爭取建設民主中國了，只為香港爭取就夠啦！

夠了！請不要再聽泛民主派說為大陸爭取結束一黨專政，建設民主中國了
香港近月帶頭抗爭放火既唔止有好多所謂外國勢力，更多既係大陸勢力，之前有兩個車上有汽油彈被捕同掉國旗落海既都係內地人，佢地只係利用香港做一個權鬥工具，利用香港市民爭取大陸的人權自由民主，佢哋根本唔會為香港好！
內地人如果想要人權自由法治等，就應該他們自己去爭取，唔應該我哋犧牲香港既民生經濟同年輕人既前途甚至生命去幫佢地爭取，幫完佢地唔會多謝你架，佢地只會以為香港人搞港獨，看不起大陸想與他們分割，就算香港同西方國家甚至日本捐過幾多千億比佢哋，政府都唔會同佢哋講，只會話係政府既功勞。
一個人未接觸過手機唔會想要手機，未上過網唔會想上網，內地人跟本唔想要爭取咩人權自由宗教國際多元文化藝術法治社會公義福利....佢地只要努力賺錢要票子房子車子！西方國家有些人覺得宗教信仰心靈寄託行善積福上天堂比物質錢財甚至生命重要，但內地人未接觸過只會覺得宗教是迷信騙財既工具，未接觸過民主人權自由只會覺得是讓國家變成像西方國家一樣經常暴亂的可怕思想，香港根本沒有必要幫內地爭取任何野。
此外，自私d來講，如果大陸都有埋人權、宗教網絡自由、法治、廉潔、民主、開放、多元文化包容,咁香港仲有咩優勢呢？唔好話有晒呀，只係有網絡自由都會有一半金融公司搬上大陸，依家好多金融公司都請大量內地人做野，留係香港係因為金融業極需要留意世界各地新聞即時判斷做交易，唔可能係大陸叫員工翻牆犯法上網，金融業好多人幾百萬幾千萬年薪，佢地係香港衣食住行帶動埋其他行業，如果佢地走晒會點？如果大陸有民主，稅率減少，就好多貿易公司都會搬上去，依家好多公司大陸經香港子公司轉口，大陸公司唔錢賺唔洗交40幾%稅，讓香港子公司賺只交15%，如果大陸稅率一樣，咁邊個黎香港開公司呀？如果大陸社福保障同香港都一樣，就好多職場人材都會走上去，如果上面其他法治廉潔宗教多元文化都有埋，香港真係會變返一個漁村架。
大陸獨裁貪污有咩唔好？中國最多官二代既地方唔係北京，而係香港，有d官5-6個情婦，成推私生子唔會留係大陸，又未必適應倒歐美生活，好多都黎晒香港，一個高官既家人可以係香港買十幾億物業，每年中共官員有幾千億美元走資來香港或經香港走去外國，中國貿易順差一年幾千億美元，但外匯儲備近年不升反跌，點解？因為中共官員將全國人民既錢送來香港比我地洗囉！咁我地點解要幫大陸人反貪呢？大陸越貪香港越富呀！
大推破舊立新打倒四舊中華文化有咩唔好？咁外國遊客同留學生咪黎晒香港見識真正傳統中華文化囉，連中醫都要黎香港睇黎香港學，因為得香港有識英文既中醫同用英文教中醫、中文，日本同香港都係中西醫合壁先會人均壽命世界最長，大陸唔要中華傳統文化，大把人要，咪讓香港做獨市生意囉，外國人黎買中式手工藝品又唔會講價勁豪爽，好賺過賣奶粉啦！
爭取民主既主要目的係咩？係改善民生，點解要本末倒置為民主破壞民生經濟？民主唔係單單為投下票過下引或只為仇恨打倒特首！特首做得唔好要佢落台係應該，但呢樣唔係最重要，重要既係為香港市民既生活呀！爭取完香港既人權自由就夠了，撤回條例、增建公屋、成立調查委員會同普選就算啦，好嗎？幫大陸爭取民主等於破壞香港民生，唔好咁癲啦！

建設民主中国 = 干預別國內政